{"created_at":"Mon Jul 28 00:20:50 +0000 2014","id":493551618835886080,"id_str":"493551618835886080","text":"\u00c5skar det eller \u00e4r den n\u00e5gon som m\u00f6blerar p\u00e5 \u00f6verv\u00e5ningen? \nB\u00f6rjar fan bli r\u00e4dd h\u00e4r..","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":173413073,"id_str":"173413073","name":"bae","screen_name":"claraerikssonn","location":"Sweden","url":null,"description":"Hoes ain't loyal but niggas ain't either","protected":false,"verified":false,"followers_count":383,"friends_count":150,"listed_count":0,"favourites_count":5388,"statuses_count":2947,"created_at":"Sun Aug 01 11:52:43 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/747876432\/400e4b8d4739f044a7e5fdf81a298fc8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/747876432\/400e4b8d4739f044a7e5fdf81a298fc8.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1262A8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"855733","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/493134392911753216\/6r4dZBw1_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/493134392911753216\/6r4dZBw1_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/173413073\/1406407813","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}

{"created_at":"Thu Jun 26 05:38:32 +0000 2014","id":482035159341228032,"id_str":"482035159341228032","text":"RT @pre_it: Grattis till k\u00f6rkortet! Grattis till jobbet! Hon kom till Sverige f\u00f6r fem \u00e5r sen och har ett jobb. Vad \u00e4r problemet? http:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":516564774,"id_str":"516564774","name":"Lisbeth Forsberg","screen_name":"LippeLippes","location":"","url":null,"description":"Ilska och vilja \u00e4r sm\u00e4rtans v\u00e4rsta fiende.\r\nUtf\u00f6rs\u00e4krad nov 2010\r\nMed i styrelsen av och skriver f\u00f6r @Solrosuppropet.se men tweetsen h\u00e4r \u00e4r mina egna.","protected":false,"verified":false,"followers_count":348,"friends_count":435,"listed_count":0,"favourites_count":3294,"statuses_count":5923,"created_at":"Tue Mar 06 14:26:11 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1876960501\/405477_2725255983597_1623083861_2476591_1101641241_n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1876960501\/405477_2725255983597_1623083861_2476591_1101641241_n_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/516564774\/1398180710","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jun 26 05:11:20 +0000 2014","id":482028315230736384,"id_str":"482028315230736384","text":"Grattis till k\u00f6rkortet! Grattis till jobbet! Hon kom till Sverige f\u00f6r fem \u00e5r sen och har ett jobb. Vad \u00e4r problemet? http:\/\/t.co\/UDa0haMuSO","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":443572941,"id_str":"443572941","name":"Johan L\u00f6fstr\u00f6m","screen_name":"pre_it","location":"Sweden","url":"http:\/\/www.motargument.se","description":"Yeahvle-bo. Partipolitiskt oberoende. antiteist, anticlericalist, ickerasist, skeptiker. Nu k\u00f6r vi valkampanj: #Val14 @motargument #Solidaritet","protected":false,"verified":false,"followers_count":850,"friends_count":379,"listed_count":13,"favourites_count":12744,"statuses_count":36840,"created_at":"Thu Dec 22 09:34:02 +0000 2011","utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8B9B9C","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"6E00B3","profile_sidebar_border_color":"E2EDBE","profile_sidebar_fill_color":"CEF0DC","profile_text_color":"241D24","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/482029499802869760\/NBCnE7_f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/482029499802869760\/NBCnE7_f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/443572941\/1356031571","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UDa0haMuSO","expanded_url":"http:\/\/www.dalademokraten.se\/dalarna\/borlange\/politikerna-verkar-inte-ha-nagon-koll","display_url":"dalademokraten.se\/dalarna\/borlan\u2026","indices":[117,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UDa0haMuSO","expanded_url":"http:\/\/www.dalademokraten.se\/dalarna\/borlange\/politikerna-verkar-inte-ha-nagon-koll","display_url":"dalademokraten.se\/dalarna\/borlan\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pre_it","name":"Johan L\u00f6fstr\u00f6m","id":443572941,"id_str":"443572941","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}

{"created_at":"Thu Jun 26 05:38:33 +0000 2014","id":482035165670432768,"id_str":"482035165670432768","text":"@vnorrland Inte s\u00e5 farligt d\u00e5 hon vet att det g\u00e4ller. Lovade hj\u00e4lpa med den sista packningen :)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":482029512004489216,"in_reply_to_status_id_str":"482029512004489216","in_reply_to_user_id":954234692,"in_reply_to_user_id_str":"954234692","in_reply_to_screen_name":"vnorrland","user":{"id":122078598,"id_str":"122078598","name":"Ulrica_T","screen_name":"ulrica_t","location":"","url":null,"description":"Finlandssvensk anglofil med passion f\u00f6r folkbildning och tr\u00e4dg\u00e5rd. Tror p\u00e5 m\u00e4nniskans positiva kraft.                    Korsholm","protected":false,"verified":false,"followers_count":1011,"friends_count":1529,"listed_count":26,"favourites_count":914,"statuses_count":29456,"created_at":"Thu Mar 11 14:32:52 +0000 2010","utc_offset":10800,"time_zone":"Baghdad","geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466146697668984832\/0DV5-S4p_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466146697668984832\/0DV5-S4p_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/122078598\/1399973008","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"trends":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vnorrland","name":"Lisbeth","id":954234692,"id_str":"954234692","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"medium","lang":"sv"}
